急!!有冇消息? 10.1除左健仔手足 仲有兩個人係危殆!!!!

求各大傳媒醫護follow-up

醫管局稱，截至今早10時，全港12間公立醫院共接收104名傷者，分別是81男23女，年齡介乎11至75歲。現時兩名男子危殆，留醫東區醫院及律敦治醫院；兩名男子嚴重；29人情況穩定或滿意（當中一人為曾志健），71人經治理後出院。

push

2/10

2/10 有冇人知咩事